我又要

我頂

呀

單眼佬

唔俾

我又要

單眼豬